思想武裝 用勇氣衝破顧慮

說在前頭的話，可能有人會話有勇無謀，尚智貶勇，但係我要指出，謀無勇不行，要將謀略實踐離不開勇毅。

由一開始我地冇裝備優勢嘅時候已經註定冇辦法低損傷大勝，而有冇勇氣則決定我地係受傷然後贏定受傷而且輸。

要長期抗戰嘅話消耗嘅除咗物資仲有前線，唔夠物資可以用錢解決，但係前線補充開始跟唔上，噉樣唔係辦法。唔夠前線只有靠勇氣去補充，要長期抗爭，唯一辦法係人人都鼓起勇氣上前線。

繼續慢性消耗係高成本低效益，越嚟越多人畀人拉畀人打傷只會令我地陷入泥沼永不翻身，戰力只會越嚟越低，雙方嘅折損率完全唔成比例。

喺時候一齊成為前線啦，襯仲有人手嘅時候盡力反撲，襯仲可以靠人數優勢嘅時候，真正運用一次人數，而唔係每次都用現場嘅百分之一去同對方對抗。

點解次次都會畀人打到潰不成軍？因為我地即使整體人數多對方十倍，我地具戰力嘅都只有百分一，而對方人數就等於整體戰力，佢地每一個！每一個都有戰鬥力！雖然我地人多但係實際上都係少打多，裝備優勢已經冇，連人數優勢都冇就真係除咗表態就咩都做唔到。

做好思想武裝，問自己係咪出席就過到自己良心，再問自己係咪出席就可以令榮光歸我香港。

6月仲可以話年青力壯男嘅上，但係經過3個幾月嘅對抗，對方已經係完全失控嘅怪物，今次嘅對抗唔再係單單一場社會運動，已經係生存之爭嘅前哨戰，輸咗就萬劫不復，仲未夠60歲嘅你，仲有幾十年要喺香港過，仲未夠60歲嘅你，仲有反撲嘅本錢。

我地冇嘅，只係「將生存空間寄托係勇敢前線」嘅餘地。

要放低嘅，只有「望天打卦希望有人救香港」嘅自我欺騙。

既然冇辦法無傷大勝，噉就鼓起勇氣，受傷然後贏。

唔係話要一鋪all in，
但輸咗以後一定後悔，
一定唔可以對暴政低頭，
呢刻已經唔係可以止蝕離場瞓醒覺當無事發生嘅狀態

慘

唉，我地冇呢種餘地

不流血係bonus
不被捕係好彩
不割蓆係自然
理性係必需
和平或武鬥係手段

如果有咩係信條，我諗只有團結無私。

呢個真！唔該大家準備好先好出黎，驚就返屋企！
係咁叫人跑，1000米都見唔到防暴，跑乜？
仲要又見到有人著短褲著裙出黎夢遊，行街呀？宜家抗爭緊呀大佬！
勇武一個比一個少，又有手足送頭，香港冇得再輸架啦，我地一齊加油啦好冇？

可唔可以有出黎既都一齊上前呀

短褲個班真係唔知做乜春
鬆身長運動褲好貴咩？
定真係以為黎行街？打卡？
如果冇抗爭心態
我寧願佢唔撚出黎
打仗最忌拖後腳

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下

同感

想提少少野，比人偷襲，本能係走，但片段中人多同少好明顯。速龍都人，都係有屎眼的。落得場真係唔可以鬆懈，有時還拖係必要的。還記得岳義士嗎？ 佢被補後堅定ga眼神，係一個榜樣！

1000米唔見防爆
有機會係因為你要走定先
前線沒空間
好多時都係咁既情況

企鬆少少完全冇問題，但唔係一下跑走曬，仲快過跑100米...啲人屍殺列車咁跑，前線後面冇曬人，係咁叫啲人返返黎，仲要唔止一次架啦

短褲再加普通口罩一個
三個幾月架啦，提左咁多次都係咁，都唔知on9定係點

後面係好難知咩事
如果咁岩中間個個 嚇到狂奔
後面個d 只會死命咁走

後面都唔知前面咩環境
前面都唔知後面搞咩

咁講
如果中間沒傳令員既角色
話比我地知咩情況
其實前面一跑後面立刻雞飛狗走